netflix share plan 差2個人

Netflix family plan share:
1. 一次過比一年（$279每個人）（93/4*12=279）
2. 會加你入telegram group
3.現在有2個人.. 找2個
4.轉數快比錢
5.一年一年咁續落去，唔想續第2年提早講就得

@TG:

內容:
想join netflix share

confirm左規則無問題既話，就會加你入tg group，大家比灑錢，我就會比ac pw你地

仲差1個

有錢都買口罩啦

暫時full

夾Netflix
三個月 $70

full

Netflix好快應該做唔掂